{
    "DashBoard": "主页",
    "Preference": "我的",
    "Charts": "图表",
    "Templates": "模板",
    "Schedules": "定时查询",
    "QueryLog": "查询历史",
    "Array": "Array",
    "EL": "EL",
    "Module": "Module",
    "Search": "查询",
    "Custom": "功能",
    "Admin": "管理",
    "Help": "帮助",
    "Report an issue": "提交工单",
    "My Query": "我的查询",
    "My Module": "我的查询模板",
    "MY Schedule": "我的定时查询",
    "Recent Query": "最近查询",
    "My Charts": "我的图表",
    "Timer": "定时",
    "DataType": "数据类型",
    "MES History": "制程历史",
    "Defect Data": "检测数据",
    "Measurement Data": "量测数据",
    "PDS Data": "工程数据",
    "Query Descriptioin": "查询描述",
    "Query By": "查询方式",
    "Time Range": "时间范围查询",
    "Given GlassID": "指定Glass查询",
    "Given LotID": "指定Lot查询",
    "From Today x back to y Hours before": "从今天 x 往前 y 小时范围内",
    "All": "全部",
    "Only the last data if glass passed the process multiple times": "同一站点过多次只选取最后一次",
    "Only the MainEQP data": "只选取MainEQP的记录",
    "Only the MainUnit/MainChamber data": "只选取MainUnit/MainChamber的记录",
    "Columns": "选择栏位",
    "Parameter": "选择Param",
    "New Query": "创建新的查询",
    "SearchContent": "搜索",
    "Show All": "查看全部",
    "Share": "分享",
    "Delete": "删除",
    "Execute": "执行",
    "Save": "收藏",
    "Commit": "提交",
    "Chinese": "中文",
    "English": "英文",
    "Screening conditions": "筛选条件",
    "Department": "科室",
    "Work number": "工号",
    "Keyword": "关键字",
    "Shared query records": "共享的查询记录",
    "Shared timing query": "共享的定时查询",
    "Shared query template": "共享的查询模板",
    "lookup": "查找",
    "Recent query": "最近查询",
    "My template": "我的模板"
}